[冇圖]究竟好似大雄個卡通人物叫乜名

亂太郎

奇天烈?

おそ松？

係啊 有冇譯名

好似叫咩小松先生

十兄弟

十啓泰

パーマン